我係澳門人 吹奏賀一誠做乜春

我知好多澳門人都有上連登
但見到好多人都吹奏賀一誠我覺得眼冤
以我所知 澳門大撚把偽黃 深藍 暗紅
簡單黎講姐係澳豬
屌你老尾 最大問題係澳門人最鐘意跟風
十足啲港女咁 飲杯乜乜柒柒打張卡
而家跟撚人貼啲圖就出個po
賀生好波
澳門🇲🇴加油
...................
你班撚樣平時實有跟蹤時事啦

如果有既野 你地仲會打到哩啲野出黎？
澳門大撚把野等住你地去屌去反

如果冇既話
我只可以講 哩個po就係鬧緊好多澳門人係豬

連登多港豬唔出奇

屌你老尾 facebook仲有啲賀一誠粉絲團既page

唔想吹奏
不過至少係一個人要做既野
中午老闆叫大家今個星期全部變homeoffice

利申: 係崔家公司打工

只因林奠太on9

屌因為對比起林鄭，平常人都變神

天眼唔鬧
網安法唔鬧
咁多野平時唔撚講
而家做啲應做既野就比你地po到變左神
難聽啲講 是但搵個人做澳門政府啲澳門人都係咁乖

澳門前線全黃

咁換林鄭俾你

而家根本只係做正常人會做嘅決定
都唔好講澳門準備搞人面識別
真係唔好再吹捧賀一誠

你on9
兩舊都係屎
只係一舊無咁臭
上面講網安法無睇？
咁都有得讚

其實比澳門人未嘗唔係唔好
一啲危機感都冇
點解咁多香港人醒覺？
因為邊個？

屌你老未有班人真係抵佢比中共統治
柒婆垃圾 然後就講得賀狗係好

冇錯，其實宜家任何一個正常人做特首都會好過淋病，唔通又要吹奏？

賀狗關閉賭場根本係幫支共控制自由經濟體系鋪路, 連登仔居然仲俾人帶風向吹奏佢

屌打林鄭仲唔夠？

唔止連登
係身在澳門既我眼見大家都盲目去跟風 好嘔心

你地點睇賀一誠其實

有好多on9仍然期望係一國兩制下
共產黨會派個好少少既人係香港做特首

最起碼咪撚跟車咁貼啦
上任幾耐姐

賀生話冇事 冇事！
政府話唔洗搶糧 唔搶！

詹大師入嚟未？

到底個智商有幾撚低先會吹奏敵人嘅手下？

推高呢個po
一定要話俾香港人知
唔好好似澳門咁
做埋咁多仆街野有少少正常既決定就奶曬難底咁
唔可以俾柒婆借鑑返生

連登冇澳門人？

覺得係5毛洗版

澳門輕鐵一鑊粥

睇下j左天鴿山竹離補法幾耐就知

連登啲我唔敢講
但澳門人大部分一定係真心咁

唔洗吹奏 根本係最基本意識

推

個個係到po咩誠哥誠哥
On99

李嘉誠就話姐

人哋做得好咪讚 又冇話要移民過去
澳門年年派錢都好過香港㗎啦
比較之下林鄭係做得屎呀嘛
唔通香港人會因此而放棄民主自由咩

制度唔變 下個比個垃圾你 垃圾會繼續垃圾

只怪香港拉低哂個標準
政府肯做少少正常嘢已經好難得

光復香港？時代革命？笑死人咩比少少甜頭就奶西,做港豬啦學人搞革命

其實吹奏既可能係打手
唔覺得佢做得好
都無封關
而且疫情可信性成疑
佢自己都講左，50萬人，有10人中招其實中招比例好高

賀一誠做得唔錯，讚
但唔會吹奏更唔會神化
澳門太多狗屎垃圾自己知自己事

咁不如吹奏埋北韓啦,人哋全部封關0感染

Agger

條撚樣廣東話都講唔正

岩岩上台比d政績佢姐掩蓋崔世安既垃圾無能

澳門起碼個樣好睇好多

你生存喺香港 就會明白點解我地覺得佢已經好好

我哋特首今日仲講緊叫人唔戴口罩

搵林奠做睇下係咪咁乖

兩舊屎 一舊臭d 一舊無咁臭都好吹捧 痴撚線

一誠哥識收買人心
講出以人命為先，應該好多人會buy.
如果之黎有做錯有人屌，都有呢件抗疫以人命為首既不敗戰袍.
呢個為實坐多4年

澳門人用乜9連登

澳門政府多黃喎

agger
根本係做show

agger 吹奏賀一誠嗰班香港人連豬都不如
維尼兩三下板斧就落搭

笑撚死 見到啲沃豚叫晒春咁
10%好好喔好做得嘢

姓黃嘅就多

塊面黃定篤尿黃？

唔好吹奏澳門 香港人 堅持自己的信念
利申：澳門撚一名

平時食開十舊屎 而家有粒糖 跟住就人地特首好好 識做嘢
幫佢戴光環 加強執政民意 好撚弱智
呢d共狗駛撚讚佢

你用唔用亞馬遜

居然有人話管埋香港就好

根本係戇鳩仔先覺得賀一誠係好人 / 正常人

死撚開啦 澳門狗上咩連登

生性病死咗

我都係咁話，佢只係做返正常政府應該做嘅野就比人吹到上天花板。

其實真的不用再跟澳門比較，兩個都係黨選出來、站在一樣起跑線；
不過誰收了滅族指令、誰要懲罰不聽話的民眾、一目了然。

真喎

踩緊林奠啫

好就讚，衰就彈

同澳門人見一誠哥咁樣養豬好驚

金仔醒目仔嚟㗎
全球人死曬北韓人可能喺唯一生還

交換咗可能澳門已經變成澳門市

唔係吹奏佢，係用來屌7婆唔掂. 話埋比藍絲知

借賀生屌柒林鄭姐
起碼藍屍都認同
咁大反應做乜

講左好多次
香港政府同澳門政府只係弱智仔同正常人的分別
唔需要吹奏澳門

個情況就係前主人日日比粥水你飲，突然之間有日新主人有舊叉燒比你食，你會就覺得好感動…

其實應該要吹奏林奠 林奠已經好落力咁做佢可做既事 好似拍戲咁 演員有好既演技 但套戲出黎收視差 劣評多 真係唔關個演員事

都唔知吹奏澳門做乜鳩
香港700萬人 13單確診
澳門70萬人 9單確診
計返個比例澳門仲撚大獲

真係

佢依家頂到盡叫盡本分，咁吹奏嚟做乜鳩
佢只係抗疫方面做咗佢份內事，咁讚乜柒
難道我準時返工都希望腦細讚我？

沃門大把生番借香港嚟打飛機𠻹
仲停留喺乖咪有糖食無咪打打呢個思想階段
個個大人樣但係成個小朋友咁

真

梁振英

幫推

成班港豬吹奏澳豬

奧門是溫水煮青蛙，明白未？

push

都唔係expect吹奏比你班澳狗聽 係你地走黎lihkg偷睇姐嘛
而加幫班藍絲廢老比較下 兩個都係共產黨嘅馬仔 林鄭可以做得有幾柒
香港討論區要你班澳狗管

我就認為澳門點解咁多順民係因為有本葡國護照
年中都聽唔少人搬去歐洲居留
人地澳門就係有依個逃生門
普通香港人乜撚都係就算有本bno都係要等到2046先平權
你唔難怪澳門人點解好似乜撚都唔理 我相信大部分有葡國護照既澳門人心裡一定有諗過你中共搞成點都唔關我事

澳門人+1
啱啱上台梗係攞返個彩先
日後慢慢撚9我地
真心想吹奏戈班醒下
民主先喺最重要

傻仔

澳豬

無吹奏過佢 只係覺得關賭場呢下做得好

睇個立法會投票就知澳門民唔民主都一樣，都係同一班話事，希望今次吹得佢開開心心，第日撚小啲我地

要pin

我淨喺知年三十嗰陣重話歡迎大陸同胞過去澳門，染病免費醫添
跟住過幾日反撚口又話要趕人走

仲可能係五毛

你俾立廿三條嘅咪年年有錢派肺炎有口罩囉
繼續吹捧澳門啦

要吹就吹呢啲啦

點睇

呢位澳門巴打心水清
咁大個局你地都睇唔到？中共就係想你吹奏澳門！
就係想你吹奏呢個已經立咗23條嘅城市！

心聲

其實而家黎講算爆得少
賭場酒店三四成係大陸人

平時食開6舊屎 但可以轉食兩舊 好多人已經好開心

澳門算撚把啦 吹奏澳門既係咪傻撚咗

九成九都澳豬 有錢派 有電單車揸

就連基本自由都可以唔要 痴埋中共到

澳門立撚咗廿三條架仆街

滿分係100分，一誠係30分，林鄭係負100分
咁你明隔離雙香未

係 潮流哩個字好貼切
將政治既野當成潮流跟風咁講

Agger
好撚on9
人地就做雞攞貞節牌坊咁

我都唔知點解咁撚多戇鳩

因為屌你老母個淋病仲on9999咁囉

10%嘅表現的確好過7婆 講野都人性化少少
但係咁樣係唔會convince到我接受23條/澳門好過香港/etc
因為兩個特首嘅表現更加凸顯極權制度嘅問題 - 有昏君上台就GG
問題係個制度!
btw澳門政治審查仲勁過中國 好多被捕人士入到中國 但去唔到澳門
btw推唔到

唔係吹奏，只係因為香港澳門近，成日會有人強行作比較，當你哋做得果段嗰香港，自然有人講。

賭場關係遲早既事
因為大陸人過黎賭場播毒

有乜點睇姐又係欽點嘅

連李嘉誠都吹奏。吹奏賀一誠有幾奇。

只能夠講, 作為特首對比崔生, 佢似樣好多

唔係林鄭on9，係中共想香港死

香港獨立
唯一出路

對面777唔比人戴口罩....

見到連沈旭暉都吹捧賀一誠.. 眼都怨..

林鄭太閪有對比啫

金句

佢做正常嘢，同呢條臭閪一比，好難唔贊賞一下

係，
佢今次只係做咗正常人應該做嘅事
千祈唔好忘記澳門政府都係奶共狗

見到啲人喺度吹奏澳門就覺得好嘔心

北韓做得最好！！
請連登仔吹奏
其實攞佢2個黎比較係因為情景，角色一模一樣姐，指出左林奠特登無能

因為有對比就連金正恩都比人吹啦

當同香港個件一有比較
普通人都可以上神枱

邊個做都一樣 醒下啦